【唔知做乜鳩】董之英中學欺凌事件另有內情?

聲稱曾經被欺凌嘅BoscoYip突然間喺馬鞍山之友開咗個post。話知道咗自己之前啲同學想搵證據反駁佢。內容有幾段錄音 啲錄音係話佢要搵證據證明當年佢哋係好friend 咩叫又要俾人警告？即係點呀 我睇到好亂

咁佢即係想我哋點樣幫佢？完全唔知做乜鳩
有冇巴絲知道依家係咩事？？ 糾結咗好耐唔知開唔開post好
利申：有睇東張西望

推

搵唔到啲內容 佢del左po

好似係比admin del咗 ，乜都睇唔到